梁凱寧CHOK棍

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

雞

好撚樣衰

髮型搞乜
條片個眼神淫撚到

Chok得好溫柔條j俾佢掂一掂都射
Btw 條仔阻撚住哂

佢真係CHOK 到同CHOK 鳩一樣

淫到

好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波

扯左

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

呢d肉地腳先正
又要打J了

幻想俾佢撚緊J

想奶

肉絲扣分

唔係唔比討論，但請大家善用拉

點解又要小學雞拉人D post
佢地眼中除左行動post 所有野就無討論價值
周圍搞屎棍

對淫腿

對腳好撚正

梁凱寧又同鈺文bb去左旅行呀